3台現有客戶，想再繼約出XR 連 apple watch ，求Plan及價錢

仲有一年$298合約綁緊，想續Xr 128 連 aw , 門市問過$538 包12Gb要簽多36個月。

求XR 128GB 連 aw ，10Gb至無限上網offer